平行時空

出發721，途中見到好多人在地鐵站捉緊精靈。

求下大家啦，唔好再做港豬啦，一齊出啦...